【突破申請規定】727 全民健身 文化交流

《公安條例》訂明，集會不包括：
社交、康樂、文化、學術、教育等。

突破盲腸

全民健身

無需申請

我想同絲打們打返場友誼波

我有個on9諗法
727全民火影跑

正式宣布 連登棒球隊正式成立
並於727去元朗招收會員

推

自推

push

Good 殯殮！我地一齊舉葬 “香港法治”已死